# Configuração de driver Oracle

Instalação e configuração do driver PHP do Oracle no Scriptcase 9.4 com PHP 7.0 e 7.3.

## Execução

__1 -__ Crie um clone do projeto e acesse a pasta do projeto para localizar o arquivo `oracle.sh`.

`$ git clone https://github.com/mniceas/oraclesc`<br>  
`$ cd oraclesc/`

__2 -__ É preciso conceder permissão para que possamos tornar o arquivo do script executável.

EX:

`$ sudo chmod +x oracle.sh`

__3 -__ Para executar o arquivo .sh, utilize o comando de permissão `sudo` e o comando de execução `./` seguido do nome do arquivo.

EX:

`$ sudo ./oracle.sh`

__3 -__ Após executar, para dar inicio a instalação digite a tecla "y".


## Mais informações
github.com/mniceas  
niceas49@hotmail.com 
